\tab Ennek a modulnak a feladata az adat (24 bit-es blokkok) adagolása a \textbf{WS2813\_Driver}-nek. Az adagolandó adat BRAM memóriában van tárolva. A modul végzi a címzést.

\tab A \textbf{WS2813\_Driver} modul képes egy 24 bit-es blokk kiküldésére. Ez a modul teszi lehetővé, hogy több 24 bit-es blokk kiküldhető legyen a LED-fűzérre.

\tab A \textbf{WS2813\_Driver} modul egy 24 bit-es blokk elküldése után a \textbf{done} jelét '1'-esre állítja, ezáltal jelzi a felsőbb szintű modulnak, hogy a küldés befejeződött.
Ebben a szekcióban a \textbf{WS2813\_Driver} modul \textbf{done} jele $Driver_{done}$-ként lesz hivatkozva. A \textbf{done} a controller modul \textbf{done} jelére fog vonatkozni.
Ugyanúgy a \textbf{WS2813\_Driver} modul \textbf{reset}, \textbf{start} $Driver_{reset}$ és $Driver_{start}$ lesznek.

\subsubsection{Elvégzendő RT műveletek azonosítása}

\tab A címzéshez szükséges egy érték dekrementálása. A cím 0-tól 89-ig lehet (90 LED-es ledfűzér). A nullához való hasonlítás hatékonyabb, mint a fix értékhez való,
de ebben az esetben nem ezért volt ez a megoldás felhasználva (max értékről dekrementálás nulláig). 

\tab A BRAM feltöltésekor az az elvárt, hogy az az adat ami a BRAM memóriában a 0-ás címen van, az első LED-en lesz megjelenítve
(első LED-nek számít az ami a legközelebb van az FPGA laphoz). A WS2813 proktoll úgy van definiálva, hogy amint egy új adat érkezik, az összes LED elcsúsztatja a rajta levő értéket jobbra.
Így az az adat ami elsőnek küldődik ki, az utolsó LED-en lesz megjelenítve. Tehát, ha 89-es címen levő adat küldődik ki elsőnek, ez lesz az utolsó LED-en megjelenítve. Értelemszerűen a 0-ás címen
levő adat lesz az első LED-en megjelenítve.

\tab Definiálható RT utasítások: $addr \Leftarrow num_leds$, $addr \Leftarrow addr - 1$

\subsubsection{Adatfüggőségek identifikálása}

\tab Mivel nagyon egyszerű RT műveletekkel meg lehet oldani az adott feladatot, nem merűlnek fel adatfüggőségek.

\subsubsection{Célregiszterek azonosítása}

\tab Szükséges regiszterek:
\begin{itemize}
	\item $R_{addr}$: címet tartalmazó regiszter, a BRAM címzéséhez van felhasználva
\end{itemize}


\subsubsection{Különböző fázisokban elvégzendő műveletek}
\input{tables/controller}


\subsubsection{Kapcsolási rajz}

TODO

\subsubsection{Állapotdiagram}

TODO